試過最癲用咩嚟打飛機？

苗喬偉御藥堂廣告…

家燕媽媽

你鐘意苗僑偉？

我J過佢條o靚

who

我女人莊錠欣

筷子

啤牌嗰隻Q

初中有j過呀婆奶罩

榴連

牙牙牙

豬肉

林鄭學生相好不好用？

豬肉同榴係點用來打?

開膠po開咁密

英女皇一蚊銀

英女皇兩蚊

我試過用叻過d五毛藍絲小粉紅黎打飛機

洗衣機

屌你隻雞蟲唔能瞓？

準備瞓了

好 我陪你瞓❤

Cat girl

好暖..❤

對住塊鏡

墨魚筒

熊公仔
我見佢有個洞就試下打
好軟好舒服
但唔夠緊

個女字

可j
除哂更佳

黃秋生.jpeg

嘩痴撚線 雞嚟？

用個口

好撚喪

@喪心病狂

手套+洗潔精
打完第2日起身成個龜頭巢哂皮 脫皮

diu有聲

叻仔

生性病？

女同學隻手鈪

支那雞

撒隆巴斯

自摸十三么夠唔夠打飛機

中共

大學排名

洗鮑魚鋼刷

女人底褲

健身做sit up果張鄧

你尷尬啲

何君乳搖

鏡

達狗

沙紙

對面樓大肚腩禿頭呀叔份馬報

冷氣機

达狗：引戰狗

人獸交。。。

女朋友隻手

蘋果日報

條女隻腳

香蕉皮，好爽！
3M海綿百潔布，用海綿嗰邊！
活鯉魚！個咀嚼個龜頭有口交感覺

念力打j

二手口罩包住條j係咁chok

階段性勝利

巴打係咪嗰排冇交上網費？

武漢病人嘅支氣管

你都幾幼吓

我細少少同一班friend去個女仔朋友屋企玩
咁我去廁所嗰陣見到個洗衫欖, 面頭有個粉黃色既bra, 望個size肯定屬於個女仔朋友, 睇到我硬撚曬
最後忍唔住攞黎索, 無乜味. 跟手用個bra包住條鳩chok左幾野. 不過最終覺得太羞恥太賤格所以chok幾下就擺翻低。

之後去到夜晚, 我臨走嗰陣見到女仔既呀媽攞住個粉黃色bra同幾件衫入佢主人房...

我先知道我J錯bra

Trevor?

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

改gif

我諗無人夠我癲，我J過啤牌隻紅心囡

最勁食過條女f級靚樣靚身材
對奶唔知有無4kg

有一格露咗個男人樣呀

巴打係咪最近先交上網費？

用樓主隻左手打飛機超正

肥豬肉
鯉魚

手卷

剪開公仔胯下, 落重KY屌入去

100块人民币

砂紙

無限手套

滴露潔手液

入主人房鎖住佢老豆,再喺佢老豆面前屌埋佢老婆. 十分鐘之後. 再當佢面屌埋佢個女同老婆！ 實行黎個母子丼. 最後再屌埋佢屋企隻狗

母女* sor

麥當勞蘋果批

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

小學真係以為咁
不停返學講，老師聽到過黎屌鳩我
但係發覺我係真心膠，吹我唔漲
叫我乖唔好再講，係句唔好既野
但係我唔覺，所以理撚得佢繼續講

利申係其他同學叫我講，得我唔知，難怪佢地笑到仆街

Deep乜Fake
effect 咋嘛

5蚊咁細

用Snapchat 影自己做女人，再搽埋指甲油

唱k小魚仙

咩料

苦瓜

口罩

野雞一隻

華春瑩

拉

我唔係你女人喎

女朋友個系

咩major?

係咪屯門公園個呀伯嚟

梁美芬

豬肉。。。

認真蜜瓜 幾好屌

蝙蝠

西隧

不過唔好J, 太緊

零八年特別多新聞

呢個post都幾多痴線佬

廿蚊紙上面個細路女

P張相

吾城！

喺枱底打到射
射出時衝力勁到反枱

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

用右手 平時用開左手

網上辱狂徒 阿嬌製淫照

閪

姆明條女

Nine nine

女朋友

似乎男生有好多奇怪嘅打J方式
想睇其他野可以去呢度呢

身邊一個唔靚嘅女仔，po咗張相show自己腳板底，一路幻想佢幫我腳交一路打j

點樣用西瓜刀...準備一世戒J ?

如真 如假 如可分身j自己

生豬肉

屌你
笑笑下
諗番起自己都試過一次j自己
本來細個係抱實驗性質試
本身冇諗住會work 點知有feel
最後真係j左自己

Banana

內衣褲同胸圍底褲有咩分別？

my fucking mouth 柔軟度幾好喎

Ok u win

師兄你驗驗眼好

其實係咪每個有拎過女性內衣褲j？

同埋同學條底褲

和興白花油

中大bba

冦狀病毒

支那肺炎

n賢重出江湖

蔬菜圖鑑

港女都唔識

自己入嘅當然分唔到

以為你拉po

中出

Microsoft PowerPoint.

好癡線

Keroro軍曹-夏美

聖母瑪利亞

樓主老母

會唔會生性病？

樓主個嘴

有咩咁癲..唔明

林鄭

真 雞姦

暖豆漿，射完飲埋

你係咪睇得太多鹹片燒壞腦

西瓜刀

中國gdp

白花油，痛到仆晒街

林鄭個口罩

沖涼花灑

同好

Beethoven piano concerto no.5 movement 1
Paganini violin concerto no.1 movement 1, movement 3
Paganini violin concerto no.2 movement 1

鬼？

用念力

生抽王

愛滋都係由猩猩到傳比人..

有冇人識有手足or手足屋企人搞開蔬菜批發？？？？

黃色蔬菜圈－重奪食物自主權

漂白水個手柄
利申：靚仔

鯇魚

拎楊冪啲圖打飛機

無法自拔

我屌睇到好撚想嘔

你都on9 呢個咁正

入來為左睇呢張

點睇都摩亞大人比較正

呀哥女朋友嘅絲襪

笑撚到仆街

女朋友對腳

小雪最正

不了 太les

汪阿姐黑絲跳熱咖啡

用中共打飛機

勃起了 我的國

以前返夜班做IT Support，會去D返office hour D靚女 OL睇下有無衫褲留係位，包住條丁，chok到出埋。

第二日見D靚女返工拎返來著會好有滿足感。

silent hill隻 nurse

死自戀狂

如影分身J自己

牙膏

返工靚女同事個水樽 之前夏天佢裝曬凍水 齋chok 之後
通常工司會鎖locker 但有一次佢唔記得拎返鎖匙 跟住拎佢入面對肉色絲襪

利申冇射

樓豬對手

點屌呀....
係到磨呀